大家有冇做過啲咩對唔住父母既事？

我先，細個個時話想要細佬妹
吉穿左老豆個condom

喺連登9up 跟住多咗十幾個老豆

最後多咗幾多個先